[
        {
            "questionText": "С какой передачи можно производить трогание с места на автогрейдере ДЗ-122А?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "С первой передачи.",
                "Со второй передачи.",
                "С первой или второй передачи."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какую плотность имеет электролит в аккумуляторной батарее автогрейдера ДЗ-122А при работе его в условиях Республики Беларусь?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "1,31 г/см3.",
                "1,29 г/см3.",
                "1,27 г/см3."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Рекомендуется ли выключать сцепление, коробку передач и дополнительную коробку при заглохшем во время движения двигателе самоходного скрепера МоАЗ-6014?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Рекомендуется выключить до остановки.",
                "Не рекомендуется выключать до остановки.",
                "Можно выключать и не выключать."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как осуществляется управление муфтой сцепления дизеля асфальтоукладчика?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "При помощи тросов.",
                "Рычагами.",
                "Гидравликой."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой объем заправки системы охлаждения двигателя у катка 3414 Р?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "12 л.",
                "14 л.",
                "16 л.",
                "20 л."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При каком виде технического обслуживания асфальтоукладчика необходимо проводить контроль температуры по контрольных приборам?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Ежесменном техническом обслуживании (ЕО).",
                "Техническом обслуживании ТО-1.",
                "Техническом обслуживании ТО2."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При установке катка на стояночный тормоз возможно ли самопроизвольное передвижение катка ДС-30?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Возможно до 1 м.",
                "Возможно до 2 м.",
                "Невозможно."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В каких случаях разрешается эксплуатация самоходного скрепера?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "На одной оси установлены шины разного размера.",
                "Шина колеса имеет повреждения, обнажающие корд.",
                "Шина колеса имеет местные порезы, не обнажающие корд.",
                "Не разрешается во всех случаях."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Что нужно делать, если дизель идёт вразнос?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Переключиться на пониженную передачу.",
                "Переключиться на повышенную передачу и увеличить скорость движения.",
                "Немедленно прекратить подачу топлива и одновременно потянуть на себя рукоятку аварийной остановки дизеля."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При каком техническом обслуживании катка ДС-30 осуществляется проверка затяжки болтов крепления гидромоторов вальцев?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "При ТО-1.",
                "При ТО-2.",
                "При ТО-3."
            ]
        }
    ]
    